[DSE]幹你娘寫爆

我之前在DSE考通識的，而我做卷的原則是：
「幹你娘寫爆」
沒錯，就是幹你娘寫爆，老子才不管甚麼LEVEL U
OR 5**， 超出邊界外三小的，每次寫的字數就是姬芭一大頁， 每次的概念詞也是他媽的重複。 一份卷加成兩份卷， 兩份卷加成一疊卷。 一疊卷加成一箱卷，跟把整個試場的additional paper/barcode全送給你沒兩樣。

我還記得，我考完當日，試場主任跑來跟我說，這個月
亞馬遜森林 虧損兩萬六千棵樹，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

哈......哈.....哈哈....